<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Зоо Апликация</string>
    <string name="main_menu">АКТИВИТИТА</string>
    <string name="animals">Животни</string>
    <string name="contact_us">СВЪРЖИ СЕ</string>
    <string name="food_shop">ХРАНА ШОП</string>
    <string name="menu">АКТИВИТИТА</string>
    <string name="rate_us">ОЦЕНКА</string>
    <string name="cow">Крава</string>
    <string name="elephant">Слон</string>
    <string name="gorilla">Горила</string>
    <string name="eagle">Орел</string>
    <string name="tiger">Тигър</string>
    <string name="wolf">Вълк</string>
    <string name="hear_me">ЧУЙ МЕ</string>
    <string name="find_me">ВИЖ МЕ</string>
    <string name="donate">ДАРИ</string>
    <string name="address">Адрес: Култ, Варна Плаж, България, 9003</string>
    <string name="email">Имейл: 40399682@live.napier.ac.uk</string>
    <string name="phone">Телефон: +44 74 94 802 223</string>
    <string name="toast_donate">Благодаря че дарихте 1$! Оценяваме го!</string>
    <string name="wolf_info">"Вълкът (Canis lupus), известен още като сив вълк или сив вълк, е голям кучешки родом от Евразия и Северна Америка. Той е най-големият съществуващ член на Canidae, с мъже средно 40 кг (88 фунта) и женски 37 kg (82 lb). В средно вълците са с размери 105–160 cm (41–63 in) дължина и 80–85 cm (31–33 in) на височина на раменете.Вълкът също се отличава от другите видове Canis по-малкото заострени черти, особено ушите и муцуната.Вълкът обаче е достатъчно тясно свързан с по-малки видове Canis, като койотът и златният чакал, за да произведе с тях плодородни хибриди.Зимната козина на вълк е дълга и буйна и предимно петна сиво, въпреки че се срещат почти чисто бели, червени и кафяви до черни цветове. Разпознати са до 38 подвида вълк, включително домашното куче.\n""\n""Вълкът е най-специализираният член на рода Канис за съвместен лов на едър дивеч, както се вижда от физическите му адаптации към борбата с лар ge плячка, нейната по-социална природа и силно напредналото изразително поведение. Той пътува в ядрени семейства, състоящи се от чифтосани парчета, придружени от тяхното потомство. Потомството може да остави да образува своите опаковки при настъпване на полова зрялост и в отговор на конкуренцията в рамките на опаковката за храна. Вълците също са териториални и битките над територията са сред основните причини за смъртността на вълците. \n""\n""Вълкът е главно месоядство и се храни предимно с големи диви копита бозайници, въпреки че също така изяжда по-малки животни, добитък , мърша и боклук. Единичните вълци или чифтосаните двойки обикновено имат по-голям успех в лов, отколкото при големи глутни. Различни патогени и паразити могат да заразят вълци, по-специално бяс."</string>
    <string name="toast_warning">Натисни върху снимка на животно за да разбереш повече за него!</string>
    <string name="eagle_info">"Орлите са големи, мощно изградени хищни птици, с тежки глави и човки. Дори и най-малките орли, като например осанатият орел (Aquila pennata), който е сравнима по размер с обикновен мишелов (Buteo buteo) или червеноопашат ястреб (B. jamaicensis), имат сравнително по-дълги и равномерно широки крила и по-директен, по-бърз полет - въпреки намаления размер на аеродинамичните пера. Повечето орли са по-големи от всички други грабливи птици, с изключение на някои лешояди. Южен Никобар змийски орел (Spilornis klossi), с 450 g (0,99 lb) и 40 cm (16 in). Най-големите видове са обсъдени по-долу.\n""\n""Както всички хищни птици, орлите имат много големи, закачени човки за откъсване на плът от плячката си, силни, мускулести крака и мощни талони. Клюнът обикновено е по-тежък от този на повечето други хищни птици. Очите на орлите са изключително мощни . Счита се, че бойният орел, чието око е повече от два пъти по-дълго от човешкото око, има зрителна острота 3,0 до 3,6 пъти по-голяма от тази на хората. Тази острота позволява на орлите да забелязват потенциална плячка от много голямо разстояние. зрението се приписва предимно на изключително големите им зеници, които осигуряват минимална дифракция (разсейване) на постъпващата светлина. Женската от всички известни видове орли е по-голяма от мъжката.\n"</string>
    <string name="cow_info">"Говеда или крави са най-разпространеният вид големи домашни копитни животни. Те са виден съвременен член на подсемейство Bovinae, са най-разпространеният вид от рода Bos и се класифицират най-често като Bos taurus.\n""\n""Говедата обикновено се отглеждат като добитък за месо (говеждо или телешко месо, вижте говеждо говедо), за мляко (вижте млечни говеда) и кожи, които се използват за производство на кожа. Използват се като яздещи животни и теглени животни (волове или бикове, които дърпат колички, плугове и други инструменти). Друг продукт от добитък е тор, който може да се използва за създаване на оборски тор или гориво.В някои региони, например в части на Индия, добитъкът има значително религиозно значение. Говеда, предимно малки породи като Miniature Zebu, също се държат като домашни любимци.\n""\n""Съществителното говедо (което се третира като множествено число и няма единствено число) обхваща и двата пола. Единствено число, крава, технически означава женската, а мъжкият бик. Кравите в множествено число понякога се използват разговорно за обозначаване на двата пола колективно, т.е. като например в стадо, но използването може да бъде подвеждащо, тъй като намерението на говорещия наистина може да бъде само женските. Говедата по рода са очевидно диморфни."</string>
    <string name="elephant_info">"Слоновете са бозайници от семейство Elephantidae и най-големите съществуващи сухоземни животни. В момента са признати три вида: африкански храст слон, африкански горски слон и азиатски слон. Elephantidae е единственото оцеляло семейство от ордена Proboscidea; изчезналите членове включват Фамилията Elephantidae също съдържа няколко вече изчезнали групи, включително мамутите и правите туширани слонове. Африканските слонове имат по-големи уши и вдлъбнати гърбове, докато азиатските слонове имат по-малки уши и изпъкнали или равни гръбчета.\n""\n""Отличителните черти на всички слонове включват дълъг багажник, бивни, големи ушни клапи, масивни крака и здрава, но чувствителна кожа. Багажникът, наричан още хобот, се използва за дишане, донасяне на храна и вода в устата и хващане на предмети . Бивни, които са получени от зъбите на резците, служат и като оръжие, и като инструменти за движещи се предмети и копаене. Големите ушни клапи помагат за поддържане на постоянна телесна температура, както и за комуникация. Краката, подобни на стълба, носят голямата си тежест.\n""\n""Слоновете са разпръснати из Африка на юг от Сахара, Южна Азия и Югоизточна Азия и се намират в различни местообитания, включително савани, гори, пустини и блата. Те са тревопасни и остават близо до водата, когато тя е достъпна. Те се считат да бъдат ключови видове, поради въздействието им върху средата им. Други животни са склонни да се отдалечават от слоновете; изключение правят хищниците им като лъвове, тигри, хиени и диви кучета, които обикновено са насочени само към млади слонове (телета)."</string>
    <string name="gorilla_info">"Горилите са наземни, предимно тревопасни маймуни, които обитават горите на централна Субсахарска Африка. Родът горила е разделен на два вида: източните горили и западните горили (и двете са критично застрашени) и или четири, или пет подвида. Те са най-големите живи примати. ДНК на горилите е много подобен на този на хората, от 95 до 99%, в зависимост от това какво е включено, и те са следващите най-близки живи роднини на хората след шимпанзетата и бонобосите.\n""\n""Природните местообитания на горилите покриват тропически или субтропични гори в Субсахарска Африка. Въпреки че обхватът им обхваща малък процент от Субсахарска Африка, горилите покриват широк спектър от възвишения. Планината горила обитава монтанните облачни гори на Албертинския рифт на Вирунга Вулкани с височина от 2200 до 4300 м Демократична република Конго близо до границата му с Руанда.\n""\n""Думата \"горила\" идва от историята на Хано Навигатор, (около 500 г. пр. Н. Е.) Картагенски изследовател в експедиция по западноафриканския бряг до района, който по-късно стана Сиера Леоне."</string>
    <string name="tiger_info"> "Тигърът (Panthera tigris) е най-големият вид сред Felidae и класифициран в род Panthera. Той е най-разпознаваем по тъмните си вертикални ивици върху оранжево-кафява козина с по-светла долна страна. като сърни и диви свине. Той е териториален и като цяло самотен, но социален хищник, изискващ големи съседни райони на местообитание, които поддържат изискванията му за плячка и отглеждане на потомството му. Тигърчетата остават с майка си около две години, преди те стават независими и напускат домашния обхват на майка си, за да установят своя собствена. \n""\n""Тигърът някога варираше от района на Източна Анатолия на запад до басейна на река Амур и на юг от предпланините на Хималаите до Бали на островите Сунда. От началото на 20 век популациите на тигрите са загубили поне 93 % от техния исторически обхват и са изкопани в Западна и Централна Азия, от островите Ява и Бали, както и в големи райони на Югоизточна и Южна Азия и Китай.\n""\n""Тигърът е сред най-разпознаваемите и популярни от харизматичната мегафауна в света. Той е застъпен на видно място в древната митология и фолклор и продължава да бъде изобразяван в съвременните филми и литература, появявайки се на много знамена, гербове и като талисмани за спортни отбори. Тигърът е националното животно на Индия, Бангладеш, Малайзия и Южна Корея. "</string>


    <string name="pizza">Пица</string>
    <string name="steak">Стек</string>
    <string name="soup">Супа</string>
    <string name="chickenRice">Пиле с ориз</string>
    <string name="fishChips">Риба и чипс</string>
    <string name="sushi">Суши</string>
    <string name="sushiDesc">Най-доброто и вкусно суши в света направено от Японец!</string>
    <string name="fishChipsDesc">Тамън хванат шаран с вкусни картофки и много сосове.</string>
    <string name="chickenRiceDesc">Сготвено пилешко с ориз направен с уникални подправки!</string>
    <string name="soupDesc">Пилешка супа направена с картофи, краставици, моркови, лук и чесън!</string>
    <string name="steakDesc">Скъп и пушен стек сервиран с гъби, броколи и доматки!</string>
    <string name="pizzaDesc">Много вкусна пица на пеш, с много кашкавал, пунка, пиле, гъби и други!</string>
    <string name="pizzaP">Цена: 9.99£</string>
    <string name="steakP">Цена: 17.99£</string>
    <string name="soupP">Цена: 4.99£</string>
    <string name="chickenRiceP">Цена: 7.99£</string>
    <string name="fishChipsP">Цена: 11.99£</string>
    <string name="sushiP">Цена: 24.99£</string>
    <string name="orderButton">Поръчай</string>
    <string name="total">Общо:</string>
    <string name="orderToast1">Успешно добавихте</string>
    <string name="orderToast2">към вашата поръчка!</string>


    <string name="orderTitle">Вашата поръчка беше успешно изпратена!</string>
    <string name="orderMessage1">Вашата поръчка се приготвя! Ще отнеме около 15минути. Моля носете</string>
    <string name="orderMessage2">£ в кеш с вас!</string>
    <string name="okay">Окей</string>
    <string name="dialogThanks">Благодарим!!</string>
    <string name="dialogMessage">Благодарим за вашето мнение! Ние го оценяваме и ще го вземем в предвид! Сега ще бъдете върнат към главното меню!</string>

    <string name="send_feedback">ИЗПРАТИ</string>
    <string name="general">Главни предложения и мнения:</string>
    <string name="dislike">Какво не ви хареса в приложението?</string>
    <string name="like">Какво ви хареса в приложението?</string>
    <string name="name">Вашето име:</string>
</resources>